［開定］建制派已失去大部分區議會議席

齊齊睇

頭先睇明明3席 點解得返2席

我睇到3

It ain't over till it's over

Tui !!!!!!!!!!!!!!展示民意！

南區頭先好似有1個結果係泛民win，依家冇左

Same

#即時 D13 田灣 泛民 | 民主派 袁嘉蔚 變返點票中

係咪得01咁詳盡？唔想睇佢

睇立場啦

蕭若元 ： 泛民取400席

靜

樓主再開用

果3票都輸勁多

5：1

做乜做喇喇1:8跳5:2

掉返轉既,變輸2比6sosad

16：1 了

立場: